鐵探14

推

伍sir唔通會背叛madam?

條友點做野 除件衫除咁耐都除唔到

廢撚到癲 枝槍係地下都唔識執 又唔係跌到好遠

一有姦戲個po推得快到

對腳正撚到

啲人話腳有精
邊度有

jm9又講返bingo，強姦犯呢

打和啦SUPER

想問王君馨被女有冇放過入預告片呃人

姦唔到

到底屌左未

俾粉紅頭射左

聽晚睇黎精彩

我覺得係雨水嚟架咋係咪啊

都估到係呢個

勁廢唔驚比人射

一定未，邊有咁快手

joman射

袁偉豪應該比人打到瀨晒屎

垶sir屙尿啡佢丫麻

姦左種留現場返食咩

Joman保果條友係點解
好似突然彈呢條線出黎

都姦左幾耐下

屌左未

垃撚圾劇情，為做而做，夾硬整班女權撚出嚟

搞咁多野係咪姦唔到

有關係

on9 嗌咩警察 直接開槍啦

究竟尚垶喺戲中被人打左幾多次頭

係就係好j,但呢d劇情可唔可以留返比法證呢d師奶劇

阿怡死唔去

最尾呢場強姦戲好精彩
大家廢鬥廢
睇住幾個廢人乜都無做過咁過咗幾分鐘

阿鐵探又棄槍同人打拳頭交又唔夠打
個拍檔又廢
被姦嗰個叫到鬼鍊咁大聲都無諗過走
姦人嗰個玩足5分鐘都露唔到少少嘢

死撚晒去啦

比人姦咁耐都無諗住走又係癡線

係我就發哂爛渣打9條友啦仲瞓係度

垶sir係咪會死，見佢俾人咁打法

姦既話點解唔內射，反正都設定奔雷手係變態殺人犯

要成集down返晒黎j

仲話奔雷手
老喇

個個都鍾意仆濕袁木個頭

覺唔覺肥媽好煩

想知佢幾時死

網上已經一早大結局左

袁木咁比人扑頭法，過多幾集會唔會賴屎

邊到

印象中袁偉豪次次都比人追住黎打個頭 點解仲未死

鐵探

攪咁耐，條衫個膞就係咁上落上落

條友姦左佢個fed 想自己友掛

垶sir失禁症被奔雷手打返好，因禍得福

咩都無都j得落

殺

鐵探剩係識拉腳

完全無嘢睇
share嚟做乜

扮乜撚嘢啊
根本有鋪癮想睇自己條女比人搞啦

袁木搵到老婆個陣
奔雷手唔知去左邊到 (唔知係咪姦完, 走開左)
所以先無用槍射

去到老婆身邊
奔雷手先忽然出現
但打完袁木
奔雷手又唔知做乜係要佢面前姦 (定再姦)

媽好亂呀

到依家都仲覺得
女權同強姦呢兩條線幾無厘頭

點解營長返轉頭幫佢D兄弟報仇跟住打到果到D警察仆哂街訓哂係地下 但靜係殺楊明既?係果個情景我完全唔覺得營長會留一條人命 結果拎住槍用枝槍打暈人咩玩法? 係當人傻仔定咩

等佢賴屎

呢套戲拍撚到爛尾 成個月收工就返屋企追劇 屌你老味fake撚咗

一個女人仔對住個粗暴大隻佬
一早比佢搞到成身傷同掙扎到冇哂力啦仲點走得郁

都唔算太爛嘅

鐵探仆完街咪又係唔執槍選擇打拳頭交

第一眼睇錯姦左fred

呢個mv睇到咸晒

鋼鐵有尿 不准失禁

我都唔明點解營長唔亂9咁射低啲差佬
但要拖住楊明去山丘個頂度headshot佢
唔覺得成件事有啲夾硬嘅咩

係當觀眾傻仔 懶係想催淚 但唔真實 睇到果幕 諗緊營長係咪想從良做正行

重點係明明拖上山咁耐 啲差佬都唔班馬鏟上去救Matt 等佢死撚咗先有人上山
係咩邏輯？

有一班人上左去
madam都係佢地之後先到
其中一個仲話要等搜證
叫madam唔好郁matt條屍

不過營長唔就地b左matt
都係當觀眾傻仔

睇tvb 勿認真

你一定做唔到一姐

個強姦犯除咗打到星sir病發仲有咩用? 懶係舖排呢條友同達哥條線咁耐仁都唔合理, 亞奔雷手少少嘢都忍唔到點可能十幾年做得幾單? 夏天落得雨大把短裙女, 港女係冇波, 但唔少對腳都見得下人, 好似佢咁唔忍得真係一年幾單都嫌少喇.

拖去山丘頂殺似行刑
可能營長覺得咁樣殺人爽d

咪話當年強姦犯係被同黨阻止先無姦貝貝嘅
會唔會個同黨就係營長
營長會殺人滅口但唔會做強姦細路/女人呢啲咁低賤嘅行為㗎嘛 所以佢會阻止自己啲手下咁做
可能個強姦犯最尾唔知點樣同營長決裂
捉到佢就會有營長啲料？

利申9up

我覺得冇關係, 文泰來作用係1)比達哥消除心魔, 2)打到袁木病嚴重啲, 3)殺o靚妹間接令女權組曝光

咁樣殺人爽d 但就放過哂訓係地下既其他差佬同貝貝

楊曉怡定陳曉怡正D

主題曲咁難聽

佢成日都出事入醫院

究竟有冇姦到？

尋日有冇屌到王君馨？

玩shining?

點解第一句唔係問條女:點呀?有無比個犯中出?

應該姦左

閃靈都抄埋

冰山圖都出埋

Deep web幅圖最底係咪兒登

洋蔥瀏覽器？

屌唔係啵應該無啦如果係有應該係袁木安慰條女。。。而家調返轉

笑撚咗

又講依啲

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

結局篇先黎講條蛋散做乜

Hello I want to play a game

電椅

this is tvb

得兩個人借
自助借書機

吹得就吹

心理專家9upper

達哥d戲真係好屎扮驚屙屎唔出樣

國際刑警有咩用

屈晒入一個犯到
幾現實

電到高潮

咪就係!仲諗住會講營長背後仲有個將軍之類又或者尹蛇會多啲戲份話哂都係好戲之人

電吓啲魚先

Political protest

人地明明醒
係你電暈人囉...

形容緊連登毒撚

Joman

電到變左白痴仔

哇

水會導電

有無人覺得粉紅頭有d林子善feel

有冇人覺得好爽
見到個變態佬畀人電到連嘢都講唔清楚

頂你影落d啦...

蔣祖曼好正

我寧願比個粉頭男人屌

好想同王君馨瘋狂做愛

蔣祖曼 越睇越正 好想同佢做愛

我玩呀

功夫妹妹

雙女王

諗起嗰啲運動飲品乜乜電解質乜乜流汗補充體力

又要再睇過個d片

灰網

搵fever啦

o靚妹存在意義係??極速死左

功夫妹烏低身做咩唔影佢波罅

水係會導電㗎嘛，係咪抽緊漁護署水？

最底層唔係連登咩

想比阿瑤電我下面

joman啲姊妹嚟

袁生扮工？

恰女人就要死

之前fever搵deep web 而家佢搵grey web

睇鄭家生做戲好過癮

對住垶sir就咁惡

對住粉頭條女就笠晒水

撞衫都唔比

我都想玩呀姐姐

成日覺得佢個樣好似平面咁

宜家咁堅，之前係正龍嗰邊就咁廢偷睇電話都比人見到

一有反派光環就勁咁多

想佢做功夫妹

joman隔離嗰個 你係咪睇緊

係

用前鏡影咁笨柒?

達德？

正龍到底去咗邊

又溯造...

手機監控>快活谷>載入中

但運毒車個時都未認返粉紅男

表情撚

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

黑絲

食得好偏

手機咁易監控,當人弱智?

谷愛喬

賤婦

英文名hana

叫谷梓喬啦

兩個男人生咩仔

真心笑左

比人利用都唔知 呢啲傻仔角色啱曬佢做

蔣真係好樣衰 正宗大隻西 大山婆

谷梓喬= good chicken?

條女頭先同邊個傾電話

上左床未

上咗床未

上床未

你地拍拖 上咗床未

冇人應門就爆鳩人門 有冇搜查令

老母咁

條女

齋上床冇拍拖

俾我！

俾咩你呀

對唔住

究竟有冇扑野

你個名

咁即係有冇姦到到

差d 唔記得營長

突然正常劇情返

gloria對眼 @.@

好左仲有bingo記得佢

gloria

扑野呀屌講咁多

要黑仔先帶得返條線

bingo好慘

又同人打交

餓底

咁易講比人聽？

明明係俾張紙 Madam, 但 Madam 係攞住本簿睇句字

嫻姨同bingo出親場都好睇

全世界都知既臥底
仲算唔算係臥底

咁容易話比人聽

次次睇到喊

好好戲

真喊有紅筋

晨早通晒天 無所謂啦

Pc38351

Madam lo

打錯左

紅筋先係本體

2個都好好戲，隻眼即紅

係囉

451呀

451

營長 黑仔 黃智賢 Benz
同佢地有關之外就唔使睇

而家冇綁手嘅

冇咗手扣

出面軍裝聽到 報串咪死

冇睇開 唔知講咩 淨係睇佢哋演技咁好都眼濕濕

平時做紅姐個角色都得
宜家慈母都carry到

出年頒獎禮黑仔同紅姐提名硬啦下話?

Madam Lo 果然老戲骨

可以睇雜誌咩？

上年天命做古裝加奸角，又係好撚顛

將袁木比下去

遲咗半個鐘返屋企已經完全跟唔到

啱啱先開始正常劇情喎

兩個肯定是但一個拎...唔比即係tvb想一野否決哂電影唔夠劇集有深度

背景重係 病床 , 即係之前 bingo 寫果下果個 shot

覺得bingo個角色故事係個悲劇

琴晚唔係講到個色魔想搞汪海澄
然後pandora開鎗阻住勁廢咩

再唔俾紅姐真係唔駛指意佢會再幫tvb指劇

bingo要死喇…

拎袁木同佢比

屌你，邊可能有筆同有信封寫野呀

25仔

邊有得比

營長接收功夫妹

粉頭仔都係搵營長

可能係本書度撕紙砌字呢

又側行

果張紙仲有返個角

警察六字 毅進仔休班警

羈留期間邊可能比你帶筆呀，同埋信封😂

郵票呢

為港除暴安良

求其坐幾碌

功夫妹叫咩名

營長看透世事

越南婆穿煲

枝槍冇子彈既

又無交代營長同黑仔
點搵到女人萬歲個秘密

江麗瑤

營長做番final boss

佢應該係問真名

何佩珉

睇睇吓條女都幾正

食屎啦萬晞華

解緊

有仔啦,睇佢IG

條女比人女女女

戲唔得呢

上個月結左婚

女女女未???

我而家唔止殺你全家
我仲要女女女埋你

老公黎

其實營長最入戲最加分係把聲壓低左所以效果升哂呢....有無咩戲又係有d咁變聲既角色????

i域時

咁多營

痴脷筋到
快撚啲去死啦

一早殺左佢咪得lo

流住血咁屌

營長型到

Iris屎

鼬滅族，剩返佐助

中咁多鎗都企到

功夫妹啲咬字同演技都唔係好掂喎

營長每次殺人都好型

到電番祖曼

唔用行刑式槍決？姐係唔死得？

碌落污水度

鐵面陳

咁奔雷手典算

停低比佢射

cross fire wo

射咁多槍架車都唔爆

依家都唔明鋪條女權線做乜撚

avengers 3 - Starlord

點解咁多歐洲制式槍械

對面線啲車心諗:

隔離行車線輕鬆行車

痴線
喺條馬路咁開槍

司機走左去邊

揸車個個

終於call SDU

司機係邊

又抄寒戰

飛虎

你唔講我都冇留意

狄龍仔

唔留活口

風暴先啱

搖控車黎架？

其中一個飛虎係唔係古明華

SDU點落來?
直升機都無部

高家朗 高家俊

點解mp5槍聲咁怪嘅…

點解唔一早call sdu

慢鐘慢上腦 乜柒都慢鏡 on 9

終於有sdu

我岩岩都覺得好熟 諗緊邊套電影

照樣車來車往當佢哋冇到

一個子彈殼都無

FEEL到紅姐之後就柒

唱k屙完屎終於黎

風暴

慢鏡

要返工 不了

Batman

呢part封咗條天橋拍戲？

多數係啦 實要黑仔幫佢補飛

究竟tvb要柒幾耐
車門擋鬼到重火力槍

廢橋嚟

靚坤

但都係未拉到營長

where is she

仲要啲槍聲錯曬

本身荔橋有一段廢左

隔離輕鬆

關心個司機多d

呢幕佢覺得高成本，唔慢鏡好蝕

對面線D車

車裏面可以無人, 但係個司機呢

果日渣車經過西九龍走廊
原來係拍緊呢段
果度唔洗封,本身廢左

三哥

一套鐵探 佢重複錯左幾多次？
機槍子彈輕鬆穿車門啦 仲用車門擋子彈 教壞人

若要闖一起外闖

功夫妹平時都有槍要殺營長平時都得喇 洗乜攪咁多野呀

唔明

屌你老味咩 結局先有sdu

一陣黑仔開live有無得同佢對話?好想睇佢扮巴士佬泰佬邊個扮好??祖藍??

想食埋佢堆白粉同軍火

有啲野係唔駛講大家心照
一班兄弟簡直同一個心跳

AR啫 機槍lv唔係咁

利伸：槍撚

Matt sir可唔可以唔好死

營長點會親自落場

萬晞華賤過狗

營長點會自己去

人哋講兩句就激到咁樣

契仔

又唔可以聽大聲
然後又大聲講野

玩sm ?

成套劇冇條女睇得，特別係粉紅毛最柒
都係晴晴最靚女

放血

頭先madam想車內開槍？咁咪自己都奶嘢？

條粉紅毛真係好樣衰

出埃及記

仆guy

仆街 ?

做乜仆街要配音

仆街

介右手？

好似係越南文 ?

鐵面陳?

NB阿頭

講粗口會打冷震

Ho嘈ar你

女權呢？

祖曼

訊息係咩 睇唔到

fuc k you mother ?

唯唯

條膠紙

fuck you 彎堆

一個一個人？

啲血咁黑咩

係咪姐係Benz雄？

啲血少到，捐血都嫌你少啦

98k?

早就應該死先啦
仲要黑白兩道都睇中

咁黑既d血...蛇黎嫁?

UP乜野女人萬歲
9唔搭8

要𠝹應該打直𠝹

營長講「好嘈丫你」果個語氣好正

狙住個上司把撚咩

係人都知有伏啦
企咁耐

bye bingo

咁樣擺明係特登伏營長，佢仲點會出嚟

伍蛇係唔係咁柒呀

伍sir原來咁有用

啲人著哂防彈衣企係則邊仲有人唔知咩

又要唔想伍sir聽咁多野
又要佢地單獨出去

營長真係好仆街

點睇都係萬晞華仆街D啦掛

又殺左一個

伍sir做乜

madam畀人話兩句就黐晒線

好撚on9

契仔都死埋

伍蛇送頭

madam有咩做唔出

係人都睇到係佢殺個個呀sir

真係爛

嘩 伍sit估唔到咁撚型

小虎又好撚型咁死

啪啪啪

劇情暴走

bingo

Bingo

好撚賤個madam

個個人都死哂

全死

接近親madam啲人都死晒

屌黑仔

女魔頭

其實幾無謂

點解做好人都要死

jm9

佛ypu滑堆

屌

屌你可唔可以唔好再用茄汁呀

屙爛屎咁

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Madam痴咗線

親生仔+契仔都死撚晒

中段冇睇 Benz雄去左邊？

Madam Lo

好撚膠

舖左咁耐就為左咁死

萬稀華仆街死啦屌你老母

伍sir點會唔知佢阿頭係咩人

如果香港真係發生呢d事連登會推爆幾多個po

忠心的伍蛇

sniper隔離個觀測手盲架

兩個狙擊手都唔用腳架

諗住bingo嗌完口號會爆seed

我估bingo冇死

套劇唔應該係咁...

叫編劇編審去死先

伍sir都好冇原則
做咗咁耐擦鞋仔
俾bingo講兩句就信晒人
養佢真係晒米飯

原來伍仔企左咁耐
就係為左今集用..

伍sir撲出黎做乜撚

黑仔

5sir死咗以後冇人幫madam奶西

擺明搖搖手

呢一槍成套劇變膠

營長：唔該晒，我想殺好耐，但編劇唔俾

點解唔直接撲落去 madam 度

伍Sir咁忠心都

madam真係越嚟越癲，畀佢做到一姐就真係大鑊

徐步高

識分大是大非，都係原則嚟

果兩個狙擊手明明睇到係madam殺個呀sir

Jm9

黃智賢同李成昌上一次出現係幾時

錄音係咪send唔到出去

愈高層既公安就愈狠毒不擇手段 現實同戲劇都一樣

一腳射開佢都得啦

陽萎都未死，bingo死先

伍sir好慘
咁就死左

不信契媽媽

咁做咩要搶槍？
叫伍sir錄音咪得

做左一姐
三萬幾人排住奶啦

勁撚hea

膠到喊

咁多狙擊手望住佢殺5sir
佢都可以話係bingo殺？

bingo點解要死

粒子彈點會查唔到係madam枝槍開

蠢多過慘

太牽強

冇諗過連個仔都可以唔救

不擇手段 同無腦係兩回事

俾翻bingo同Matt sir我得唔得

膠到不得了

成班柯南一定會編番成個故仔出黎
又實地考案又盛
50個po走唔甩

下個會唔會係kay

死都咁好戲

TVB可唔可以專業少少

段錄音係咪無

突然間諗起寒戰個林家棟
比郭富城狗噏兩句法治就信咗佢（犯得最多法嗰個咪郭富城）

最後仲死埋 幾冤枉

成套戲最型係Bingo同營長

臨尾萬希曄陰笑真係幾恐怖

向下射落條j度咪好囉多d娛樂成份

呢樣真 我睇到呢d嗰陣真係好無奈

之前明明乜9都撐Madam, Bingo講左幾句佢就即刻講 你講得啱 Madam唔可以做一姐

最後10集濃縮到5集 係咁架啦

點解仲要舉槍

差佬錄音用iPhone咁牙煙？

我以為用專業錄音筆

伍蛇撲緊蝶

成套劇一轉到黑仔就好睇
依加無野睇了

一套典型既演技10分劇情0分劇

方便即send出

仲1要右邊個個好柒。。。浪費左

其實放營長嗰段已經有些少質疑Madam既做法

屌又要睇袁生做戲

跳過去中槍

an機應該死左都未share到比人

最後彤彤俾女人萬歲同化， 執槍殺營長。

心口中槍點樣屈落後面既BINGO殺

Bingo死左😭

全套劇就係黑仔口遁玩晒黑白兩道

車上面伍sir已經聽到邱sir死同madam man有關
萬希華叫佢地出去嗰刻已經想營長/sniper/自己趁混亂殺曬兩個

大膽和珅

個狙擊食蕉

佢愈擦已經覺得愈唔對路
紅姐個角色正宗係眾叛親離

可唔可以同化埋晴晴殺咗佢老豆

濃你老味,講少D思貝+袁木精彩返好多啦

套劇悶撚到

但我覺得佢扮符和madam
佢最後都唔想madam做錯事想佢唔開槍

今次口遁到伍sir都幫佢擋槍
口遁王

上迫迫唱勞先

坤

知咁多姓萬嗰個d衰野
借D椅唔爭在開多槍隊滅埋你口la

下次用WhatsApp錄
鬆手就send 得～
不過要load

都啱嘅
寫返袁木入醫院 今集殺黑仔就唔使俾佢搞搞震
但係阿海同李成昌去咗邊呢？

發瘟

一個睇
一個射
分工合作

一將功成萬骨骷 現實既咁多位差佬一哥同多位高層咁多年要犧牲多幾多位所謂既兄弟姐妹先上到位？ 退左休仲有得上北京神枱做政協 好似偉大的曾偉雄領導或者入商界其他高層

開FB直播咪得

好仔唔當差

FB會協助黑警不了

個樣笑撚死

我地用BIGBIGCHANNEL直播囉

口遁唔到madam

啲血假到

遁左佢十幾年啦,遁唔到好正常

一啲鋪排都無就轉軚

高層瀆職 分分鐘改埋子彈紀錄

證明到佢啲演技，最後開槍個大頭慢shot
魔化樣

諗起banner thor3 ig 直播

好有動感

尹蛇個角色直頭浪費晒

啲咬字係咪特登㗎?
越南口音

仆街啦
我間唔中先開來睇
剩係見佢出過一次
完全冇得睇佢爆seed

睇極都睇唔到部電話邊到飛出黎

最後係附和madam man 就完左 無再出現了

題外話 功夫妹嚟講李君妍>何佩珉 之前撞過李君妍真人幾靚 李君妍呢套好似都有出過做茄哩啡

佢似痴脷筋多過口音喎

李成昌上一次最多戲份係咪舌劍上的公堂

咁無嘢啦

李君妍梗係正

呢套劇其實都真係幾浪費啲演員

跳躍生命線算唔算多

cctvb其實都幾浪費d演員

著褲
想睇佢上一場戲個黑裙黑絲look演呢場

飛撲得好差, 就住晒要比返腳落地, 手即刻拉返落去㩒住落地, 變成好核突嘅 "跳"

原來結咗婚

好bug wor...醫生拎完彈頭鑑證一鑑就知邊個把槍射

成套戲咁多戲份但由頭柒到尾
但去到最尾終於英明番一次

Bingo開live但係bigbigchannel 個server頂唔順 係咁斷 TVB

黑仔開live瘋狂式洗版...cls..佢自爆尾集有佢唔怕劇透

正一破碎家庭

仲有佢老公

演技好到我依家好憎佢個角色

中槍啲血幾真
黎到呢度變左茄汁
咩玩法

臨尾呢幕係做乜鳩
破壞哂成套劇

一直覺得何佩珉普普通通
呢套算係正咗
但李君妍就

多年前強迫其夫參與公司權鬥，惜最終權鬥失敗，後其夫因壓力過大而自殺死亡

from wiki

我意思佢老公都死埋
matt sir留言俾Madam嗰陣有交代

劇組食完老麥拎多幾包茄汁就可以了

浩園同袁偉豪say 個hi

Bingo好似仲好睇過laughing

Bingo Gor之季節

今集係有d暴走
bingo咁就死咗
伍sir咁快轉軑，仲擋埋子彈

係bingo死得太快姐

batman包青天

展-昭！
開~~~~鍘！

套劇其實中間係唔錯，係最後呢個禮拜唔知做乜鳩，變到好似膠劇上身咁，重要最後呢個禮拜每集最後鏡頭都嚟個慢鏡

咁轉軚黎做乜手
一轉就死埋
神編劇唔係為左出句台詞呀嘛

好似套倚天整容記咁
就黎飲水都要慢鏡

超強打手推

我係憲委級!!

成日都睇錯佢塊綳帶係個bar黎

主題曲難聽到

咁多人都睇唔到係邊個開槍

Gg

男人都叫老婆

boom!

Boom

其實膠布痴口冇用
奶幾下濕就會甩

之後就是講電話有備份/已經sd咗？

嘩 屌

仆街！中伏！

刪除就有用咩

Joman死撚左?

上番個server拎

今次爆炸CG整得咁好既

型長好狠

其實Bingo真係好慘，又冇主動做壞事，被madam出賣之後仲做緊警察做嘅事，點知

咁細職位咁串，比我就唔so佢

唔怪得第1集喺法庭,勁廢爛半邊面啦

紅姐真係好畀戲
但講對白真係1999
明明睇戲都唔會咁

有冇人知呢個景係香港邊度
好似幾寧靜

鄧佩儀越睇越順眼

轟呀!!

鄧佩儀幾時有番個身份

Pc38451

側行

勁廢潛力圖

仆街中伏

究竟點解袁木係鐵探

老女人真係好狡猾

幾靚丫，襟睇類型
又有演技，好過佢同期唔少女演員

乜野氣爆呀

Gloria

谷愛喬冇啦

一直諗唔明點解bingo係羈留室有紙同筆寫封信

個角色存在都幾廢

28

29

傷心浩園餐

Matt

個頭又中槍又比士巴拿嘔都唔死得來
好似係

matt sir

Bingo死左無得系浩園

咩蛇28歲就高級督察都比佢老母嫌佢廢

仲以為係伍蛇

Madam眼中，matt sir可能只係垃圾
佢只睇得起大仔

比多人10年就差唔多

貝貝

浩園果幕做得好差

但係佢自己害死佢

呢套野唔慢鏡會唔會小五集

其實呀kay做得幾好

屌呢頭講完見到蔡思貝粒水珠

利用自己個仔之死黎上位

洪狗88年

屌 有洋蔥

有眼淚架屌你

嫻姨知道咗未

究竟有無上過床

眼藥水

喊左出黎了
平時無認真追都喊左

好想知佢地有冇扑野

點同嫻姨交代

嫺姨

madam lo
老戲骨真係老戲骨

屌仆街喊咗

嫺姨啲戲

咁揚明咪90後

鄧佩儀d戲好過個陣做澤囝個妹個陣好多

咁最多叫鐵頭啫佢都查唔到案

冇航拍鏡頭同建築物場景轉場會再少五集

tear have fallen

邊pair

D劇情好膠

Madam Lo salute呢下真係忍唔住

晨曦大埔
仲有簡蛇教波 垶蛇守龍

流於表面

8點個短劇佢D表情好正

本身唔鐘意佢 今套改觀

忍唔住喊咗

愚樂大家成班MK妹

負評都好 gloria d戲麻麻地

隊長智山度士
辛萬軍

鄧佩儀啲戲好咗

去廣告攞地拖拖拖地先
成地眼淚水

但都叫進化左
之前有套

有前途

Madam 真係好好戲

由短髮變正常長髮
一切都正常返

鄧佩儀啲戲又幾好喎

仲記得個陣laughing哥hit到有人係facebook整左個app，個個送花送酒

好過阿貝9條街啦

Laughing哥第一套係痴撚線

兩個都好
靚湯嗰D先至花瓶

阿貝都好

Madam好似挽緊三國殺咁

主公：Madam

忠臣 : 伍Sir , Matt

反賊： 營長

內奸：Bingo

Madam係昏君害死晒D忠臣同內奸

好過靚湯

好表面

無追開啊但頭先兩場喊戲都幾好

死淨個賊 屌

進化左

進步

你傻架 湯洛雯好戲過蔡思貝好多
最少人地係有戲花瓶先
你話我針對蔡都好
唔好就係唔好 唔需要理由

自己害死兩個仔

你都傻傻地
靚湯燦爛的外母好好喎做得

兩兄弟都被老母害死

好過拍再創世紀個陣
同埋長返d頭痛好睇好多

佢幕後玩家都唔差啦

成日提老襟

Madam Man 以身作則，悉心害死兩個兒子

係咪都加一場老襟

真係好煩成日話訓埋一張床

記者咁揸咪, 個咪牌

一場老襟

李成昌啦

Benz把口賤到 一開口就賤

啱啱佢喺唔喺度？

有前傳就好

阿海黑化啦

無追，離左婚？

等睇上升含血噴人戲

有份企係到

袁木個樣睇落就嚟瀨尿

原來高層咁正
要特首批先可以查

忠定奸？

benz宜家咁正經 咩事

拖糧 行規?

唔講老襟又幾正經

咁信得過賤kan隻笑面虎
成班圍埋傾陰謀預埋佢

kan

7爺個ex

賤hen係咪又想上位

咁都有關係

食咗粒神盾海狗丸

完全冇提老襟呢兩個字，真係估唔到

出越南記

你留意下
賤kan條撚樣 要單對單先會咁串

有冇咁易hack到呀

On9架，電腦set pw ga嘛

包到咁撚樣 笑到仆街

madam jo (已死)

唯唯好慘 女又死自己又搞成咁

Benz雄一俾女讚就咩都得

洛克人

明明正面燒傷，得個側同手腳冇事，假啲嗎

面堅尼

無咗心愛嘅人 真係生不如死

勁廢快d抆喉啦

見到勁廢個look忍唔住笑左

佢憨鳩啫 嗌都無人應襟乜撚嘢鍾

個阿姐譚仔腔

勁廢個頭罩又幾搞笑

可惜只是借佢過橋

飛虎害完陳山聰
依家報番係佢到

真心廢勁呢套劇拎男配應該冇人唔服

點解隻手好似咩事都冇咁

幫我報牛

達哥又扶乩

包到咁住普通病房？？？

探唯唯呢場戲
貝貝做得仲係好差

個罩

百變星君

個強姦犯宜家點

有啲似superhero

老散來,你想點

上年嗰套

咁樣炸傷 隻手可以咩事都冇 好野

未死

波牛？

殘肢

咁撚都唔死得

好慘

唔好嘈啦,死咗去啦好嗎

全世界已經唔記得咗正龍呢個人

慘過死

好嘈

冇好過

超人？

我對唯唯改晒觀

無可否認勁廢係做得幾好

袁生：唔知你up乜呀

條女幾多碎

日日洗傷口

餓都餓死啦

勁廢啲演技真心唔錯

你算好彩架啦，有道門擋住，呢句都講得出

一個營長都搞到班差佬咁樣，如果連長甚至軍長，香港咪淪陷？

呢個真 佢呢套攞男配真係值

又做得幾慘雖然我唔鍾意勁廢

一早咁講

雖然好慘,但戴頭罩個樣好好笑

勁廢一隻眼加一把口都好戲過袁木

Bingo攞視帝有無得諗

成個金木咁

Madam又死多幾個仔

似keroro

不過潮凱型過佢好多

正 換左平民做代言

咁都叫好

平到

軍曹勁d

連長唔係細過營長咩

奶共

施治

呢一幕係佢咁多年最好戲既一幕,以後可以考慮永遠唔出佢樣

要俾多d時間浸

如果唔禁鐘條女係咪唔洗死？
（唔熟科學 認真問）

諗番佢之前個幕 老婆 老公翻黎啦個得戚樣

係囉做得好個啲 有發揮個啲角色又冇獎攞舊年佢個套戲我都唔記得佢有出現過

唯唯其實一直做戲都幾好，係擦錯鞋啫

綁到成隻糉好慘呀

但係唯唯咁既柒樣，我笑撚左

租唔夠馬可以搵佢頂頂

所以唔明點解有啲傳媒會話因為呢套劇網民對蔡思貝改觀
明明成個連登仲係反緊佢話佢戲屎
反而勁廢個個讚 啲寫稿佬就唔理
梁勁輝我地連登仔支持你啊

順眼左唔少

真

㩒鐘有火花引起爆炸，唔㩒可能都焗死

呢幕單眼戲反而幾出 但有時候佢都係麻麻地
尤其同正龍扮到好嬲時

割左佢脈放血
冇人救都遲早死

呢個角色多發揮空間，勁廢汁到啦

好仆街

頂你笑死人咩

係喎、自，應該係團長

但係如果快活谷爆門入去係咪就咩事都無

袁木同達哥幾時先開竅？做極都咁差

袁木個嘴唇愈嚟愈白

唔比啦
原來莫問因由話貝貝戲屎係好爽
我會繼續係咪都亂插

係，起碼唔會爆炸

一打電話可能會爆

考咩試呀

幾千個

溫乜鳩呀,你都就死啦

爆係因為有電流？

唔使點講嘢都好過袁木

只當演戲係工作 自命只需要背熟啲稿再掟返出黎既人係永遠唔會有進步架

一個失禁 一個爛面 一個失眠
殘廢警隊

我9嗡，睇得tvb多

同你對爛區一樣

佢開煤氣關窗會一氧化碳中毒死

割脈場戲果條cut wound 淺到 血又滴得慢 唔洗止血都得

升多級就十雞一個月

袁偉豪條眉洗唔洗畫到咁戚住戚住呀

報紙佬同達哥應該關係非淺，你見虛報學歷單嘢了解咗幾年，報紙佬提都唔提

想問爛面強姦犯而家咩下落最後一次有印象係電椅

記憶力衰退

以為佢喊

腦水

腦脊髓液？

屎水

之前去緬甸 同女團果陣以為佢翻身
點知到頭黎又係變返你地口中既達哥
我寧願跟你地鬧埋一份了

Omg個腦真係唔掂啦

嘩達哥d戲真係唔得

杯咖啡影得幾好

：垶Sir 垶sir！
你啲戲好浮誇

應該餓死啦 咁樣綁實 啲女人又死左

腦脊液咩味道

醫生面前嗌垶sir

點解會係達哥問醫生

貶撚完眼未

我仲吔緊屎片啊

郭田葰啲戲都好過袁木同阿招
真諷刺

唔諗自己都諗下老婆同個女

屌 人地真係專業醫生呀嘛

中完槍併發症?

佢做返本行

返工返到死

郭醫生演技進步左

佢真係醫生

做親都係醫生角色

我聰日要考試 溫書 不了

佢係唔係永遠都只可以演醫生

屎片

咁人地真係醫生黎

講真呀 成日話想番前線唔做手術
有無為個女諗月

我仲吔緊屎片呀
唔係面容扭曲就好戲架袁木

唔係大聲就好戲架

我仲yap緊屎片呀

(結局編) 鐵探15

有冇人諗起廣告牌殺人事件個男警

佢同周柏豪
一係做戲無表情
一係就大嗌唔識收

係以為大叫下就好戲？

用個鼻做戲

但兩個都食女無數點解會咁

原來貝貝啲頸紋仲好戲過佢個樣

袁木呢段激動戲算ok
但牙貝交唔到戲

點解我會覺得達哥仲做得好過袁木

有邊個差佬可以連條命唔要為查案3萬個差佬有冇一個

仲咁好氣

佢講廢人一樣冇用之後做個表情幾好

大聲做戲同柏豪差幾班
柏豪好好多

其實㩒鐘爆炸應係個鐘爆而唔係個爐頭爆

張寶兒傻笑.gif

好on9 好似啲老屎忽有病唔去醫咁

。

懷疑達哥對袁木有意思

袁木呢場戲好咗